痾左3次屎,肛門同括約肌冤住冤住痛,d女一日比人屌幾獲

唔知食左咩,唔係肚痾,係正常大便,肛門唔算好痛,但係入d括約肌(好似係)
果d位已經冤住冤住咁痛
終於理解到d女比人狂拍幾獲的感受

你屎眼好似塊閪咁大

思疑緊樓主係咪Gay......

有冇巴打有類似經驗?